賓科土打入

25仔

奠公奏

熱狗都是養唔熟

我地本民青唔會出25

又典

同碌撚道歉未

係都4眼你道歉先啦

內訌

柏羊又加入

樓上all熱狗

牙滿記得交法庭罰款

少少錢都唔幫佢交，你典做熱血主席牙